［阿拉丁]有無人可以整個燒山語錄

燒山太勁，樣樣都講中

燒山好野 多謝燒山

燒生